人民日報：中美兩國人民友好不可阻擋

新冠肺炎疫情出現以來，中美兩國人民、企業、社會團體都在對方面臨困難時，第一時間伸出援手，在危難之際展現了寶貴的互助精神。這充分表明，中美交往具有深厚的社會基礎。中美兩國人民友好交往源遠流長，即便美國一些政客執意要為中美關系制造麻煩，也改變不了兩國人民友好交往的潮流。人民友好不可阻擋，逆潮流而動者終將為人民和歷史所棄。

------
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

輕輕一推

人民友好唔係政府

ANTIFA與無產階級人民相當友好

年年成村人咁移民過搵美國 硬係友好啦

軍方背景留學生